無國界醫生：評估後認為香港醫療資源與救援能力充足，故未有提供支援；網民：評估後認為無國界醫生良心不足，故無需捐款

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

咁快

Push

網民稱明白無國界醫生或會對網民感到失望，而決定可能被視為對無國界醫生漠不關心，但作為香港市民，須根據評估結果，作出以香港需求為本的捐款決定。

其實佢唔支援都算
d 醫生, FA俾人拉都唔出聲先係重點

屌你老母
你係聲都唔撚出啊冚家產

俾人又拉又鎖都話救援能力充足，真心痴線

可能MSF到依加都未明白
係人道支援不足
而唔係醫療資源不足

屌佢好啦，唔好屌我

《無國界醫生》取消每月捐款通知表格

填妥後以電郵傳送到無國界醫生 (香港) 捐款事務部即可

donation@hongkong.msf.org